觀塘空氣好差... 有冇人缺空氣淨化裝備

手提式空氣淨化機+冷氣
原來好平 200蚊有找 要諗下

只限觀塘現場 只有少量

講多次 拎安全裝備係以備不時之需 保護自已/他人
唔係拎左就要任何野 只係for某d缺安全裝備既人可以補齊裝
做任何決定之前都要獨立思考